[警世]一人一張地鐵阿叔精蟲上腦寫真

先貼為敬
留意左呢個阿叔好耐，乜野女人入到車廂佢都會由頭頂掃到腳一次
真係唔明呢班中坑到底餓左幾耐

利申：影呢張相時佢仲scan緊人

你係gay?

阿叔:留意左呢個毒撚好耐，入到車廂就畀佢由頭頂掃到腳N次
真係唔明呢班基佬到底餓左幾耐

望下都唔得

但樓主基佬影人相返屋企打j就得

嚴人寛己

一個二個負評就走人，仲要幫個阿叔？
換轉係你地女朋友/老婆比人咁樣scan
你地又會好樂意?
針唔拮到肉唔知痛

有咩問題

佢擔心啊叔用念力令佢老母懷孕

你着成點就預咗點俾人望㗎啦
唔想屋企人比人𥄫咪叫佢着長袖衫褲囉

來說是非者 便是是非人
唔想俾人望咪唔好出街囉
你唔俾人哋望你，咁你又有無問過人哋俾唔俾你影全相然後擺上兒登公審先
青蛙鬧田雞

笑撚左，叫你條女傳統伊斯蘭服飾